去酒樓食沙薑雞 然後個frd嬲咗我

有個毒撚frd由細到大都好迷日本女明星 視佢地為老婆 又輻射麻友 又藍藍路咁款 咁今日就去酒樓食飯 叫咗個沙薑雞 一食落口 屌 沙薑冇沙 雞冇鴨味 就得麻油味 我咪屌尻個經理 話：屌 麻油雞嚟既 跟住個frd就嬲咗我
我想問 我講錯咗乜野

求解

5

幽....

勉强有啲笑點
不過打動唔到人
4/10 重作啦

你令到同你一齊既人好冇面

連登比人話低質 都係多得樓主呢類on9仔

1/10

廿幾年朋友 就係想搞清楚咩事

閲

麻友係G